依家體育新聞 可以直接寫某球係曼聯廢柴？

曼聯廢柴即將復出 蘇帥費Sir寄予厚望
02月02日(二) 23:07

曼聯今晚英超主場火併修咸頓，主帥蘇斯克查賽前表示，養傷1年嘅嘅菲爾鍾斯即將復出，佢對呢位28歲後衞充滿期待。
菲爾鍾斯對上一次為曼聯上陣已經係1年前，佢因為接受膝蓋手術，消息足足1年，而近日佢已接近康復可以上陣，蘇斯克查表示：「菲爾鍾斯係個頂尖後衞，2018年出席世界盃，我希望佢盡快重返球隊。我剛上任時佢表現好好，佢傷愈後將會列入大軍名單，希望佢盡快回復狀態。」
其實除咗蘇帥，傳奇領隊費格遜在任期間曾經表示，菲爾鍾斯將會成為世界最佳球員之一，當年嘅菲爾鍾斯年僅21歲。
費Sir2013年表示：「菲爾鍾斯可能成為史上最佳球員，我覺得佢係，佢可以打場上任何位置，成為球王級球員。」費Sir當年嘅評論同預言，當然未能成真，事實上菲爾鍾斯質素平庸，同老費嘅睇法差天共地。

主編？
直接用曼聯廢柴做標題

第一次睇到以為佢食字定玩膠

點知睇埋內文 佢真係講鐘斯係曼聯廢柴

東網水平係咁上下

客觀描述

頂級前鋒！

幾好波

賓好波

港父還港父
車迷還車迷

睇oncc 仲要係體育版

事實上係柒到車迷都唔想理

咁雙向既姐 我都唔理車迷做咩

得返西摩史no人呢啲蠢猁狗先同你圍爐, 慘

垃圾配垃圾一絕

我d post 最大粉絲群組係曼迷wo
佢地唔計人？

出親嚟俾人圍屌都當fans呀

唔怪得林鄭話佢好受香港人愛戴啦

個post就係引曼狗

見到佢地咁興奮 我不知幾開心

青山啲痴線佬俾人屌完都一樣好開心架

講完柒咗就話引曼迷, 同柒婆一撚樣自我感覺良好

曼迷唔係以為自己唔係青山走犯呀？

就係鐘意引班狗
又要嬲又要睇

反曼先唔會反jones父哥又柒

睇住你keep住柒，柒完想兜又兜唔到，點會嬲呢，仲幾過癮架

曼迷既自信
自己柒睇成人地柒

曼聯球員全部是狗
所以鐘斯係廢柴聽落好左少少

我就係鐘意睇 口裏說不 身體很誠實既曼狗

所以咪入嚟睇你柒住自我感覺良好囉

又嚟貼圖串自己，上次曼迷標準你仲嫌柒唔夠

圖中又話由我

之後自己又忍唔住入來唔由我

定自己打既字都唔識睇呀

熊餅又柒

由得你柒，唔代表唔可以睇笑話架嘛

你又柒一鑊喇，搞清楚logic先啦

日日比我引到入來留言叫睇笑話？

你係咪搞唔清楚自己做過咩

你日日keep住柒, 咁好笑點解唔睇

原來真係唔識字
熊餅既睇=日日比人當狗咁引到去留言

笑死人

講咁多都係唔想認你keep住柒

你係波台都變過街老鼠, 得返啲白卡仔撐你, 不如返cctoy仲多人撐啦

講咁多野
你咪就係一隻口裏說不 身體很誠實既曼狗

日日比我引到入來留言
但之前又話要由我自high 就冇人理

不過講到尾 我就係歡迎你依d曼迷入我post
我d反曼post最大忠實讀者就係你地

係你自己無啦啦有一日扮清醒姐

俾人屌當人係忠實fans, 咁柒婆咪好受香港人歡迎

原來你真係同柒婆同一個諗法架

你都口講話由我自high 但自己身體忍唔到啦

所以睇你講野當反話睇就得

諗起你個陣自信地講由我自high 唔好理我
轉個頭又比我引到個樣就想笑

柒婆俾香港人百屌, 都一樣自high覺得幫香港做嘢架

都話你同佢一撚樣架啦

狗黎

獌狗常用詞語：青山、弱智

父狗以前都會喺車狗竇圍爐，宜家變到車迷都頂佢唔順，真過街老鼠

曼聯歐聯特登輸波比鐘斯歐霸復出

呢兩個詞語形容得你太貼切?

咁改一改啦, 其實你唔係弱智, 只係腦部功能不正常

狗眼看人低
明未呀獌狗
你狗黎架炸

除左黑哨，仲有咩詞語可以形容曼聯？

紅箭咀為笑點

就係叫你唔好google

笠水, 死兜爛兜, 貼圖出嚟中回力鏢

同你主人父狗一模一樣柒

原來用英文先搵到獌狗黑哨資料

你腦部功能差呢就check清楚先出, 咁咪唔駛柒囉

搜尋記錄

廢時比人無視我用英文link
我用英文link又唔見你話我係外國人

當年佢仲係暴力般果陣真係一柱擎天，傷完之後收檔

英文係香港法定語言, 點解用英文係外國人?

唔怪得話你支那仔啦

shaw大傷完都可以踢返起

佢最慘係keep住咁傷, 仲要係傷唔同地方

受傷 > 好返搵狀態 > 踢幾場 > 又傷, 無限loop

SHAW其實都沉左好耐，咁都無被放棄其實算奇蹟

鬼老講廣東話你會唔會話佢係香港人？？所以我用咩語言唔得呀？
你會唔會話講普通話都係大陸人？咁台灣人係唔係都講普通話？

台灣人叫國語, 唔會話自己講普通話架支那仔

越兜越柒點搞呀

Post咩語文唔緊要
個內容一樣就得
你唔承認姐

你去外地（非中國）旅行，餐廳比個中文menu你睇，你會唔會話人地係支那人？

因為知你係支那人，所以比支那文你睇

唔駛搬咁遠喇

搜尋記錄當google結果, 柒

用英文就會當外國人, 又柒

台灣叫國語你當支那蝗語, 三連柒

同一道理，我用中文就話我係大陸人，我有用英文又話我唔係外國人
咁講唔通wor

我用繁體中文覆你咁又會唔會話我係本地人？

話你係支那人唔係因為你用中文

係因為你柒完死不認錯死兜爛兜, 甚至台灣叫國語都唔知

支那狗先會當台灣係支國一部份, 咪覺得人地講蝗語囉支那仔

為什麽會稱之為「普通話」呢？普通話的「普通」，指的是「普遍」和「共通」之意。大陸、香港、澳門稱之「普通話」，台灣稱之「國語」，海外華人則稱之「華語」。

因為你係香港，你話普通話咪普通話囉，就好似小學、中學都唔會有國語呢一科，只有普通語科

如果你係台灣人，你咪會話係國語，咁我係香港人，我又點會細分國語同普通話

咁我用英文呀，你會唔會話我係abc?

唔識係代表你無知

唔好夾硬屈人地台灣用蝗語啦支那狗

香港人都識英文架支那狗

同一個道理，獌狗唔認曼聯係黑哨係獌狗無知

咁外國人都識廣東話wor

你又唔係台灣人
你扮咩識分普通話同國語

你個腦有問題就慢慢覆, 唔駛急架

蝗語同國語聽落有分別架, 唔好自己無知就當其他人同你一樣

又柒喇

重點係而家唔係討論普通話同國語，重點係我講英文你唔當我係外國人？

講英文又唔一定係外國人

重點係你柒完又柒呀

所以你點解話我係支那人？